(one piece)羅傑有無見過千年龍？

如果無

路飛算唔算贏一籌